遮打要人 得二千個 唔店阿 快d叫人黎

目測得二千個 快d黎阿 係屋企個d即刻同我出門

拉